[民意調查]瘦底冇波定有肉地大波?

瘦底有長腿有腰但冇波
有肉地大波(D以上)

你個網係？

why not both

有肉地大波

瘦+無波+醜

想要負皮咪出聲囉

頂 未打完開左post

一陣補圖 返緊工

有肉地大波示意圖

princejoyce

瘦底冇波示意圖

又唔係ban圖 貼link做乜鳩

新會然

隻腳P到咁

第二個瘦底大波喎
一定揀呢種

呢啲少少肉地又大波超正 完勝

瘦底大波

有肉地冇波

香港需要你

巴打竟然鍾意冇波

邊個唔想 邊有咁多瘦底大波

我想㨂瘦底大波，但係我娶咗個肉地大波
咁肉地啦，身體很誠實

你啲圖全部都係

唔識就咁貼相

識野

藤蒲惠